[五人足球] 一人一隊 打橫每行一個

From 足球快報

ddg
雲迪克
簡迪
迪布尼
牙朗

利申 純粹個人喜歡 應該唔係最勁

五人足球唔使防守
龍門高圖(企喺度都封咗大半個龍)
後衛高列巴尼(屈身位)
中場卻奧斯(玩遠射)
翼夏世三(夠癡腳)
前鋒牙古路(靈巧下盤穩)